勸班猁狗都係早啲瞓啦：p

睇住鏝5分鐘就入波又喊苦喊忽